大家覺唔覺得曾鈺成其實係救緊共產黨放喺poly ge臥底

大家覺唔覺得最勇武嗰班其實都係大陸人扮㗎？

我反而覺得係
成功：攞光環
失敗：是撚但 佢不嬲都係奸 一樣有廢老撐

［理大] 原來林大輝曾鈺成入理大只係想救兩個人！ 根本唔係想救你地班抗爭者！

有任務乍

佢都係共產黨嘅人，邊有咁好心救到我哋啲靚仔呀

共產黨點會對區區一個臥底咁好，搵得臥底就唔會搵個身嬌肉貴。
就算真係臥底，咪由佢拉，打個電話去狗總就無事啦

乜你覺得曾鈺成入去係純粹為咗救學生咩？
冇中共嘅指示？

我指個個唔係臥低者，無話曾鈺成唔係救權貴
就算係中共權貴，黎到香港都可以變真手足

唔好抹黑曾主席，佢真心幫我哋㗎， 佢細佬有暴動罪有案底，維權兄長，義氣仔女 ，最紅黃絲!
唔好放呢張圖上撐警大聯盟，會害咗佢㗎!